星空奇遇鐵達尼

有無人記得當年麥sir既星空奇遇鐵達尼好懷念 記得當年仲係小學 晚晚聽仲試過打上去同一個女同學道歉

好想再聽返

有回憶

晚晚都係果句Never give up 一定得,個永不放棄同學會好邪教FEEL

麥SIR成日質疑/串打電話上去既聽眾

Open your mind

人和人年和月都太類似 無論怎麼都只活一次

臨CE, AL放榜前都會聽，感動到喊

條老麥撈緊咩而家

童年回憶
之後會聽埋接落黎嘅有冇搞錯

以前我竟然聽呢個閪台而唔聽架勢堂，唔敢同同學講

冇。。。。。。

1872遊花園、笑談廣東話、森美移動

藍到仆街

呢個時候我可以指住個差佬大喝一句：我識你老鼠
我記得聽識你老鼠果陣返到去串鳩個訓導

晴朗的天空中找到生息的真意 心才能無悔舊時